我命犯天煞孤星，無伴終老，孤獨一生

吓吓呼，吓吓呼，吓吓呼，吓吓呼

係下呼，下下呼

梳